蕭若元 公共衞生事件誰應跟誰道歉？ 反駁中國外交部發言人的三點歪理

蕭若元
公共衞生事件誰應跟誰道歉？
反駁中國外交部發言人的三點歪理
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-03-07

memehongkong
602K subscribers

謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

佢應該出英文版打國際線